我已轉運，美股今晚爆升

小弟新年運已轉，今晚美股爆升500點

你都開得幾密

升硬但唔知升幾多，我話既

樓主又重熊？

屌你咩又燈

似跌幾百多d

性膠轉運？

g持樓豬

支那人咁鍾情紅，咁今晚用紅色嚟賀賀佢囉，屌你支那人

繼續啦，你輸撚曬先安落，加油

who is u

你改名

叫 每天被屌

啦

插1千 切柒都唔掂啊

期指跌左1%

輸死你

燈

黎料，feel到準備倒升

咪成日燈啦

好